如果傳言屬實，他就是華盛頓見過的最厲害的惡霸之一。 為什麼拉里·薩默斯仍在刺激華盛頓? (這不是他的經濟學)Philip Elliott | 2021年2月8日|時間 
 OZY和歷史的最新播客《The Food That Built America》講述了這個故事。 廣告的美麗新世界|丹尼爾·馬洛伊| 2021年2月7日| 
 通過對他們和他們的家庭成員的採訪，格拉澤能夠一絲不苟地重現他們的故事。 對於一個被迫放棄孩子的母親來說，幾十年的悲傷、羞恥和秘密|艾倫·麥卡錫| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 當然，悲劇的是，布蘭妮仍然不能自己講述這個故事。 布蘭妮·斯皮爾斯和90年代年輕、女性和名人的創傷 
 在這本2018年出版的書中，米勒讓喀耳刻成為舞臺的中心，想象著她在古代故事中出現之間的所有空間。 我們的編輯一月份喜歡的一切|編輯| 2021年2月4日|Outside Online 
 作為科學和社會良好決策的一個例子，氟化物的歷史可能更像是一個警世故事。 2016年7月27日，每日野獸 
 這並不是說演示和這對夫婦有什麼關係，薩拉似乎把這對夫婦視為活生生的童話。 猶太教堂殺戮:當警察不得不殺死邁克爾·戴利| 2014年12月10日|每日野獸 
 如果這個童話故事是真的，那麼富裕的西方國家一定會感到羞愧。 古巴埃博拉經濟的陰暗面James Bloodworth | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 儘管惠塔克從未將自己定義為“盟友”，但這仍然是一個告誡我們什麼不該做的故事。 科技界的男性“女權主義者”並沒有幫助|凱特·休斯頓，凱倫·凱特琳| 2014年12月8日|每日野獸 
 美國的城市經常被描繪成兩種地方的故事，一種是“有”，另一種則沒有。 《鐵鏽帶》起死回生|Joel Kotkin, Richey Piiparinen | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 但是他不知道這個可怕故事的這一部分; 公爵用比較溫和的聲音叫他站起來。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 《笨拙》從來沒有在這麼少的反對下獲得過這個故事的講述。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 童話故事裡的裁縫“一擊七人”並沒有出現在戰列艦的炮長身上。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 直到最近，人們對這個故事的主人公所生活的這塊奇怪的土地還知之甚少。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 就這樣，我知道了一個人聽過的最奇怪的故事，也知道了我的生命是拜奇蹟所賜。 離奇的故事|各種